产品				tb_product
产品信息			tb_product_info
品牌				tb_brand
商品分类			tb_category
模板				tb_template
规格				tb_spec
选项				tb_spec_option

商品				tb_goods
图片				tb_image
库存				tb_stock

订单				tb_order
子订单				tb_sub_order
订单明细			tb_order_item
订单物流表			tb_order_delivery
订单物流日志表		tb_order_delivery_log

订单退货			tb_return_goods
订单换货			tb_exchange_goods
退款单				tb_refund


广告				tb_ad
广告分类			tb_ad_category


用户（会员）		tb_member
收货地址			tb_address
收藏				tb_collection

商家				(客户)				tb_business
店铺 				tb_shop
店铺用户  			tb_shop_user

运营平台用户		tb_sysuser

===============================================================
id列 采用[表名+“_”+id]  例如 会员id  user_id
name                      		     user_name
创建时间    create_time  datetime
修改时间    update_time  datetime
创建人      create_id    int(10)
修改人      update_id    int(10)
是否删除    is_delete    char(1)
状态  		status       char(1)
手机号      mobile	     varchar(15)
邮箱        emali        varchar(50)
省			province	 int(10)
市 			city		 int(10)
区			area		 int(10)
邮编	    zipcode		 int(10)
价格格式    price		 decimal(10,2)
金钱        money		 decimal(10,2)

